SBI: 我錯喇我唔撤出香港喇

咁搞法唔怕撚左你地先難

屌又用人民幣揀住企業春袋

唔比撒 你撤就唔洗旨意賺支那豬錢

SBI holdings 同SBI securities 嘅分別

而家調番轉係落日本政府面

唔俾你運錢走

個 CEO 企出黎話走都 on9

Donki 會唔會撤資

梗係走晒d資金同資源先出聲
未走晒你咁搶口，咪俾人周到

根本成單嘢就係Financial Times響到鳩吹

又一間 野村都走唔甩

唔洗2047啦 我全都要

即係點？分公司話總公司講錯嘢？

即係慢慢陰乾，最後得番郵政信箱同埋公司秘書。

直接話我要急住走好不利
先莫講話政治
單單係野村變賣香港資產時都好不利
可以俾人借機壓價
呢種重大商業決策無理由完成準備前講出嚟

#18 + #19
Full Picture

連登仔點都諗到藉口兜

呢D西方媒體而家都冇乜公信力

因為無左香港分公司，用唔到港企身份入大陸囉。

即係而家係大老細話想走, 但下面香港區主管就出聲要留?